發覺呢排有好多同我有相同沉船方式嘅巴絲

沉咗船見到個男仔幾好諗住去馬嘅時候先知對方已經有伴侶
宜家唔知試下去馬好定收手好但係自己越嚟越鍾意佢
屌醒我

下 你知唔知沉船點解？

唔係話付出感情之類嘅嘢咩

沉船係指 與對方原是好兄弟

但係突然發現喜歡上對方

而明知不可為而為之

快d開學啦

屌你老母 笑撚死

你真係柒到 同d港女唱全部都係雞咁柒

我柒咗所以我收皮

樓主個post等沉船啦